岩岩grad儲左35萬，想一年有7%回報

如何部署？

All in 2382

點儲？

每年攞十份一出黎買利物浦

寫apps 同埋係大學做research assistant

想個7% 係annualized return

利物浦幫到你

冇jockey club戶口

1270

買銀行服好多都有6%息

有冇話邊隻好

唔做3戶口 買飛

ching你出膠post都夾下口供啊
隔離post你先話溝2382溝咗三十幾次
邊可能得35萬啊

買樓

認真講都係買樓

報紙上有時會報有人賣持有左幾十年既舊樓 - 六十年代兩三萬買，而家變成五十樓齢，一樣可以賣到幾球，annualized return 有 10-11% 仲未計埋收租

佢借左人ac

139 138 133.6 130 129.4 125 122 120 119
118 110 109 100...

35萬買樓？

部署嗟，冇叫人即刻買呀
儲多 20-30 萬就去睇下樓

All in 1288收息算啦，7%就冇架啦

55-65萬買到咩樓？

跟股神畢菲特買攞，佢一年大約有7% 回報

佢annualized return 19%

買 4M 頭樓，做九成按，夠首期同雜費有餘
市場仲有唔少

分11萬買apple, tesla, intel
仲有兩萬拎去叫雞
10年後你再睇返呢篇文章

AGNC
NLY

2萬叫雞想知多啲

自己玩

今年得3% 回報

Bitcoim 幫到你

歧視？

1000 果陣入，入左10個 呢加

買晒匯豐收息

個35萬點"儲"返嚟

35萬, 用一年時間儲多24,500, 就有7% 回報

10萬買1手 2382
其他50 50% 咁買1918 同 2888

分散左唔同板塊保證發達

報左SFC

3

滙豐囉

823

992

真.收息 隻野唔識升